［激罕］鄭秀文再度發育豪露深溝！！！

估唔到sammi都有show波仔嘅一日

次次ig 碌到佢close up 都鳩縮

想嘔..

連登好多人話sammi好靚

剛吃飽，喉嚨有啲頂住頂住。。。

次次睇都笑

我對肥仔波睇落都大過佢

瘦骨仙

Sammi算唔算饅頭波？

可能比老鼠安揸大咗

佢幾時死

證明gym真係有豐胸效果

佢ig d 片好撚重口味
係咪太大打擊痴左

我個人認為老鼠安已良久沒有觸碰秀文了。。。

點解

胸肌？

一定嘅肌肉可以幫脂肪去返應該去嘅地方

a-？

嚇到我心都離一離

好恐怖
要洗洗眼先

乞我憎

大家都明你啦 安仔

次次娛樂考古post都有人話sammi後生勁靚

係咪本身要有啲肉先可以操到肌肉？sammi本身瘦到百力滋咁都得？

呢個係真喎

C（好似係）

你講咩肌肉本身就係肉

你冇肌肉嘅話靠乜控制身體做動作？

屌 人地已經好慘㗎啦

Oh oh oh oh oh oh oh
我畀碌蕉你含
Oh oh oh oh oh oh oh
你會否幫我含

樣定身材定性格

佢應該有d 問題

中毒

普通貨色，只係順眼女仔，由細到大都唔覺佢靚，尤其是90年代女歌手勁多靚女，佢完全被比下去。

好樣衰

除晒衫瞓平咗都係得對提子可以玩
難怪壞咗嘅男人終於都係忍唔住
不過又奇怪嘅
壞咗嘅男人，都習慣咗玩提子
突然又會想玩波，真係好難理解

屌你咩 講還講唔好po相呀嘛

似？

賓妹

鐵甲X龍咁

連登仔講到美若天仙咁款。。。

？？？

佢有肥過一排嘅
但對於人類嚟講，依然係好瘦

無眉娘...

咁2選1， 用黎扑嘢更係賓妹正d啦

唔係正面心態受人追捧咩？

而家有返啲波仔，壞咗嘅男人會唔會性慾大增？

好似以前歐洲啲宮廷畫像

以前啲雜誌話佢剃哂條眉

我幫你地屌曬

其實我都諗唔明
男人喺功能上應該係計條撚
壞咗嘅男人乜唔係解作性無能咩？
老鼠安係唔係用錯形容詞？
定係佢真係功能上壞咗？

雞蓉定sammi大啲

應該係（個心）壞咗嘅男人

可能我哋大家都估錯晒
最後可能係賓穎同sammi一齊

好過咁無良心污質啲饑民

其實佢幾靚 不過無胸啫

你係咪比瘦仔炒咗，越來越大膽

我一向都體量許志安

199x年果陣 OK 㗎

幾鐘意佢走型格女強人路線

係啦！你個形容好貼切

細個睇寵物情緣睇到反胃，又黑又乾，留返長髮先叫順眼。

咪就係ok囉，靚都稱唔上，更何況勁靚

後生時真係唔錯㗎，又時尚，d歌又好那些美好嘅時代

唔怪得食蔡一智

孤男寡女同夏日麼麼茶個look唔錯

睇返賓穎條片
似乎賓穎係飲醉酒挑老鼠安
有啲女人係好鍾意挑機
個男人越冇反應，佢就越加多兩錢肉緊
佢兩個唔似有爆房
應該真係有機會挑唔起

拖哂手錫哂，肢體語言勁熟絡無尷尬，擺明唔係第一次

Why not all..

即係挑咗好多次
成件事已經自動波
但挑咗咁多次都冇出事
偏偏今次DC佬咁醒目

張相好誤導 宣萱劇入面都係短頭髮

病態美 或者叫缺憾美

傳聞話sammi係幕後主腦。。。

宣萱靚好多，高下立見

明明後生嗰樣好fuckable

病態或者缺憾，美字可省卻。

我當時第一個感覺都係咁
因為sammi冇做victim嘅反應
得兩種可能
1. 段感情已經淡到可有可無
2. 佢根本知道成件事嘅真相，唔係victim
加上佢開演唱會，PR技倆上做victim fans支持度會上升

普通順眼，放喺當年或今日都唔算係咩美人。

屌

1同2都成立並可同時執行

一碌落去
屌你

我講緊歐洲審美 唔係個阿嬸

你食嗰喺係饅頭定pizza

時間就像乳溝一樣，擠一擠總會有的！

我明你講咩 唔係靚女 但睇落好屌過賓穎十條街 果然女人年齡係天敵嚟

食開呢隻

深坑？ 淺水灣罷了

有脂肪可以容易d轉為股肉 無嘅話 純增肌過程好慢長好辛苦效果不佳

有唒劇本啦

仲有咁安仔先永遠唔可以離開佢

屌呢套我淨係記得嗰兩隻狗係陳奕迅同楊千嬅配音

多數話靚既一定係女人

根本係偽娘

我指嘅係呢類宮廷畫像

其實鄭秀文後生唔差
杜琪峰啲電影裏面佢都幾靚
好過當年抄佢既樂壇人瑞多多聲

旺旺

我細個唔係好分到佢哋兩個

Why?

佢好撚煩，成日扮有愛心咁，又送口罩又做義工，但永遠就冇為香港出過聲，有利益就做，會損害利益就唔做，一句話唔識政治就粒聲唔出，咁作為一個人，有同情心 有良心，識分是非黑白掛
呢啲偽人收啦

呢個係鄭秀文？

有時真係唔怪得老鼠安

肌肉還肌肉
脂肪還脂肪
兩樣野黎喎ching

係真
你見gay佬咁大波就知

吉妹豬好衰

好驚嚇...好似x-men 死侍

許志安正仆街黎...搞到佢咁

Gone girl

佢個鼻點解損哂咁。。。

屌，笑咗

真實版gone girl

吉妹豬呢個名唔錯

如你若有事我會很寂寞。。。

雀斑嚟，以前啲女仔特登化雀斑妝扮佢。

其實佢都算半張刮刮咭
有時ok靚
爆曬汗咁又大頭咁又會俾佢嚇親

由細到大都覺得佢唔靚
同楊大嬸一樣

安仔鍾意同賓穎一齊係正常的

人中粒汗

咁咪好囉

郭少芸？

好多婚姻其實都係投資關係，或者只係雞雞鴨鴨咁
特別係明星婚姻，為面子嘅啫
你估真係咁有愛咩，就算有點都會消卻變成家人咁
老實講，係人類唔肯面對現實啫
人本來就唔會專一，愛死一個㗎啦，亦冇人知現任係咪最愛
一係放手畀安仔，一係就畀佢玩識返屋企咪得囉

正面？得啖笑

睇到古仔嘅髮型
先記得當時都興陸軍裝

應該係私底下open 咗嘅關係
順便藉題發揮谷下個concert 見下報咁
兼局安仔冇得走冇得離婚 一世掛住個名
梗係啦 不嬲都係女追男嘅
sammi 入行初戀情人喎點捨得安仔離開呀

普通料咋喎
不嬲唱得之人都未係好靚仔靚女

突然好同情安仔

丁太出道初時好似sammi
呢張相都混淆唔少人

上神台個班係得Sammi冇出過聲冇衝去奶共 612有post過祈禱 佢都算係咁

好多女人唔化妝都係咁嘅樣

古天樂而家好明顯係植髮或假髮

下我覺得佢個look幾好睇喎

細個覺得靚
記得果套同古天樂果套
咩百年好合
入面有幾句台詞都係讚到佢天仙咁靚

Eason配音果隻叫Rocky

完全唔標緻

同埋唔係特別風格打扮 佢根本街邊嘢

好多飢不擇食
發覺窮人特別鍾意大波 咩樣都唔理

點都唔覺好屌過賓穎十條街喎師兄...
好多後生女都順眼過佢啦
佢呢種最多勉強叫有「型格」, 絕唔係靚女個D

可以收皮未呀死唔斷氣唔知係度做乜撚
又樣衰身材又核撚突仲要成日show
Cat girl都好過你，屌你老母

講出重點
標緻佢又稱唔上，甜美又無佢份，
細個睇電視好多女演員都好靚，90年代初有陳梅馨蔡少芬，就算係大頭綠衣鬥殭屍，鄭秀文都只係一個五官端正後生女。唔講電視圈講樂壇，嗰個年代勁多靚女，周慧敏黎姿楊采妮，後少少嘅有陳慧琳梁詠琪，sammi個樣真係稱唔上靚。

留意下多數係女人先覺得佢靚，因為夠平凡無威脅性，真係靚女嗰啲就會放大人地丁屎缺點彈到人一文不值

依張相真係出現左係一個好正確既地方
賓妹都即刻變仙女

你係唔係AK個桔梗野

唔係，我已經唔記得當時用咩網名

好撚似

同佢有冇波有咩關係？

做運動都要畫眼線

無靚過，唱歌反而幾好聽

吉妹快啲走去聽多次Show Mi快歌Medley，欣賞Mi姐驚天地泣鬼神嘅歌喉

額角未撞爛！！！！！！

佢以前素顏上陣的 而家先開始化翻妝 由得佢啦

其實我覺得佢淡妝係幾好睇

花椒之味個look好清秀

搞到港女減肥減到冇波 修幼眉 全部都係佢嘅功勞

呢條片先啱 自膠

安仔會唔會溝番韓紅會好啲？

又諗起當年喺髮型屋包住個頭被逼聽嘅恐怖回憶喇，真係勁難聽

𨳒你老味想睇波咋

一向都話佢係冇波西面臭閪港女嘅始祖

擸眼睇第一下以為佢塊面溶咗

細個睇大頭綠衣鬥僵屍果陣我都覺得佢靚

其實佢樣唔差
但係佢好似唔太貪靚
定唔識化妝咁
仲要啲自拍下下都close up

咩樣都有

尼個樣OK嘅。

想問點解佢要突登點粒墨落去眼角下面

點係兩隻眼嘅眼皮咪仲奇怪
不過話時話之前麥當娜都會點粒墨，所以都唔出奇。

九叔

唔係人人都明佢既好

點解無呢張

安仔好撚慘
一做錯小小野就被人無限放大
又比sammi 情緒病，哮喘病綁死
想走都走唔甩
咁就一世

我改嘅係有番咁上下quali

佢真係肥d，會靚d

志安嘅心情大家明白未

可以拍伊藤潤二漫畫真人版

有病睇醫生

街邊求其一個學生妹都正過佢啦

好似麥當勞叔叔咁

我由第一日已經明白安仔，只係班C9扮唔明

其實佢做咩尻，日日係咁操⋯

原來snow連波gap都可以p出黎

睇佢ig覺得佢似有病多啲，成日po d ig都勁奇怪，做gym做到好似鬼咁

唔係化唔化妝囉
係角度同表情問題，一個正常人
點會影到自己個樣成個
就死嘅阿婆咁

真心驚

呢個動作諗起啲瘦到得棚骨嘅AV

竟然有AV女優得排骨

樓主黃心穎？

因為要踩黃心穎吖嘛老虎乸佢哋都話靚啦

以前就係佢紅搞到港女覺得冇波冇問題

日本啲AV咩pig好都有
瘦到營養不良嘅叫乾屍系女優

補補血

第一次聽

大佬呀....你係咪青頭仔
自動波到

佢本身係有抑鬱症。。唔知好番未

難為了安仔

額頭成個龜頭咁

痴撚線，呢啲平時睇新聞見到相都唔開胃，點解會有人鍾意睇呢啲AV

老鼠安咪又係照樣咁屌

開始同情老鼠安同賓穎

日日跑八公里唱歌都唔夠氣

嚇死

唔識就唔好9up啦脂肪唔可以變做肌肉
兩組唔同組織黎

重口味...

Sammi

佢個樣都唔算差啦

肥返啲好啲 手臂有返肉

拉

嚇死人咩

醜

咪係
啲健身GAY佬個個B-CUP C-CUP咁
好心就學女人戴BAR出街啦
跌哂出黎又飛哂釘咁
真係好想嘔 男人老狗咁大對奶周街走

我唔識欣賞sorry 次次都諗起旺角道天橋同d賓賓野食味

點解唔紋眉 日日畫都幾煩

我覺得個咀同額頭核突

之前成日吹捧瘦=靚呢啲戇鳩觀念，害撚左兩代少女無左成長發育嘅機會

安仔有苦自己知

算，旺仔小饅頭

包括藍千嬅 由頭到腳都抄，遲過人出道， 又扮嘢， 成日話自己做護士點點點

安仔
你安息la
上次有機會唔逃走

咁你當初點解要add

完全接受唔到，呢啲身型好撚恐怖

真係柒
唔怪得而家成日黐雙眼皮同p細塊面

咁都唔收貨,你即係迫我出絕招

做乜鳩

好老

中間夾住咗張billy eyelash

撚有得揀咩咩狗屎垃圾都放入口先啦

都係大波無所謂啦

比起老鼠安好好多
你估sammi去溝/包仔會溝唔到個正老鼠安廿倍嘅咩
你睇蕭亞軒

第2個不了 弱能咁
其他我ok 女人本來就係有波先靚

因為仲好細個岩岩先十八歲

呢張相嘅宣萱

佢有排好肥 唔知係咪病
依幾年出返黎女人咗好正 無咗後生d巴渣feel 滕麗明又係

又唔見佢溝到，寵物情緣嗰陣話佢溝古天樂喎，但嗰陣sammi又黑又乾又臭四人見人怕啦相反老鼠安就真係溝過yes校花同居過幾年添，但唔知點解佢係鍾意噒骨

「一直處心積慮部署翻啅鄭秀文的許志安，上週六（31/7）忽然公開自爆因性格不合，已跟女友Michelle（余德琳）分手，還刻意擺出一副有風度形象，對感情有交代，不拖泥帶水。
糖衣包裝，為了搣甩Michelle，許志安根本是無所不用其極，出盡賤招。過去四個月，他不時向女友爆粗，又老屈對方濫交大使，唯Michelle採取逆來順受唔願放手，許志安見無計可施，最終在一個月前，當面向女友攤牌：「我唔×想再見到你！」並火速終止他送給女友的附屬咭，絕！

賤男現形
過去大半年，不斷傳出許志安求與鄭秀文復合，對此，許安與Sammi均未有強烈表態，但上週六，許志安竟一反常態，公開自爆跟拍拖三年的女友Michelle已經分手。
原來，安仔作出此舉前，早已同身邊兄弟露過口風，聲稱有意同鄭秀文重修舊好，大家識於微時，身邊兄弟當然歡迎「前阿嫂」歸位，幫手撥行大葵扇。
為伺機親近Sammi，許志安經常借故搵機會與Sammi合作，由於二人同屬一間公司，許安的翻啅大計，進展得事半功倍。
許安攞正牌翻撻舊愛，女友Michelle早已察覺有異。去年底Sammi舉行演唱會，尾場請Big 4做嘉賓，其中一晚Michelle亦是座上客，「秀安」復合被熱炒，其時許志安仍會裝模作樣，安慰吓女友。「嗰時佢同Sammi嘅關係未係咁密切，佢仲會整色整水解釋吓，叫Michelle唔好信，話傳媒亂講！」知情者說。
不過，自從愈多機會接近Sammi，翻啅愈來愈有把握，許志安便開始賤男現形。「大約四個月前，佢趕Michelle離開加多利山屋企，之後亦唔再俾女友去，就算約晒啲兄弟朋友去屋企玩，都無Michelle份。有時大家喺出面見，就算喺我哋班朋友面前，佢對Michelle都好冷淡，講多句都嫌費事，莫講當事人，旁人都好難堪，Michelle試過喺朋友面前喊！大家都睇得出，安仔好care Sammi啲嘢，佢女友真係好慘！」Michelle及許安身邊好友說。

大動肝火
今年三月，Big 4舉行演唱會，許志安主動提議請Sammi做嘉賓，二人台上眉目傳情，對Sammi的態度表現親暱，完全當女友無到。
尾場當晚，Michelle亦有到場睇騷，當時有人在後台問安仔：「嗌唔嗌Michelle去慶功？」點知安仔即刻大動肝火，爆粗大嗌：「唔×使理佢！」嚇得在場的人都唔敢再出聲。
「嗰晚無人敢嗌Michelle去慶功，點知佢自己落咗嚟，不過，安仔就全程當佢透明，副嘴臉真係好難睇！Michelle只係自己坐埋一邊，走嘅時候佢仲眼紅紅！但安仔由頭到尾都無理過佢！」Michelle友人說。
男友態度劇變，這半年來，Michelle開始抑鬱，經常不受控落淚；由於她跟蘇康女友Anita及梁炳老婆Karen亦傾得埋，每每情緒低落，便找二人訴苦。
「Michelle好多次同佢哋飲飲吓嘢，都忍唔住喊出嚟，佢壓力好大，唔知自己做錯乜，令安仔成日躁到爆粗！Anita同Karen都好幫Michelle，每次都會返去同蘇康梁炳講，叫佢哋幫口勸吓安仔！」

阿嫲過身
Michelle愈忍，情緒愈不穩，但一早求去的許志安，卻毫不動容，絕無心軟，一個月前，更將自己送俾Michelle的附屬咭cut埋，甚至不准她到加多利山探望在家中飼養的狼狗。
「舊年年中，佢哋嘅關係仲係好
OK，嗰陣安仔經常會拖埋隻狗同女友出去玩，又成日去女友屋企，同對方爹哋媽咪食飯，隻狗好黐Michelle，但依家佢連狗都唔俾見，好絕情。」知情者說。
前陣子，Michelle祖母過身，更令她大受打擊。「Michelle有打電話講俾安仔知，但佢話安仔反應好冷淡，好似一個陌生人咁；屋企有白事，心情已經夠差，點知安仔仲約Michelle出去攤牌講分手，仲無情到爆晒粗：『我唔×想再見到你！』搞到Michelle喊咗幾日，乜人都唔肯見。安仔咁心急要公開俾大家知佢回復單身，佢想點，係人都知！」

唱衰趕絕
為掟Michelle，許志安絕對係精心部署，近日他更夾埋一班兄弟，商討如何淡化自己同Michelle的一段情。
「Michelle仲未死心，好想箍煲，但安仔早已心向Sammi，所以佢就搵埋班兄弟諗計趕絕Michelle，除咗反對自己老婆同女友黐Michelle，安仔亦擔心分手影響形象，於是不斷對外唱衰對方，話佢好大使，又話佢鍾意溝仔，人品好差，總之衰到貼地！」
公告回復單身，安仔名正言順同Sammi過生日，但失戀Michelle就連工都唔敢返。「同安仔拍拖，Michelle已經好怕公司同事指指點點，依家搞到咁大件事，佢呢幾日都匿埋喺屋企，唔敢返工，又唔肯聽電話。」三年情，許志安痛快一刀切，難為Michelle近幾個月被折磨到走晒樣，唔傷就假！」

食完韓紅要平衡下心理

billy咁細個就咁大波
九成係俾人中出到大肚谷奶

佢個樣成日都咁迷
好似take咗好多咁

你要深泳定瘦聞?

咁冇咗心穎就要觸碰秀文㗎啦